係咪已經盡左力撤回？

上左立法會唔可以話取消就取消（如大家仲講法治, 唔係一人話事）
只可以唔表決住
陳走思都解釋左，唔表決，過左會議年度就失效
就係咪都算盡左力撤回呢？

依家應該主力講追究黑警
其他唔使再講了 唔該

咁快沉

push

一個人都唔覆我

推

推到有人回